信用卡還錢想自動轉賬可唔可以上網申請?

定係要去銀行搞?

同一間bank 可以ebanking 搞

唔同銀行既話要填返信用卡銀行既自動轉賬授權書